叫春time

Are u ready?

秒

No

好聽

~~~~~~~~~~~~騎劫~~~~~~~~~~~~~~~~

Ok交比你

親愛的梵谷 多孤獨
帶著我跳舞 到結束
忘掉這世界 多滿足
不回顧 不頑固 不踟躕

別對我抱歉 別總覺得對我虧欠
現在他在妳的身邊 就對他好一點
不要再讓你們的愛敗給了時間
既然遇見了永遠 就不要說再見
不要再讓你們的愛輸給了永遠

請不要說我瘋狂 請不要說我想像
我很愉快 淚流到天亮
請不要說我妄想 不要說愛荒涼

當我們一邊走路一邊紀念
但一不小心又把一天走成一年
陪時光盪鞦韆
每受一次傷學一點
很久以後再去懷念

因為風再涼傘還是在身旁
就算風衣舊了仍把寒阻擋

一個一個告別的身影 拼湊剪貼一件黑色風衣
未來是本書籍有童話 有愛情 有推理
我去過的過去 誰同行 誰遠行

爽？

一張照片 半句再見 塵封的紀念
用眼淚 把你複習一遍

殘缺的詩篇 遺忘的誓言
誰腦海 有張忘不掉的臉

哈

我已經 已經把我傷口化作玫瑰 🌹
我的淚水已經變成雨水 早已輪迴 🌧

見多少次 才會杜絕思念
看多少眼 就能平息淚點

誰能體諒我的雨天 所以情願回你身邊
此刻腳步會慢一些 如此堅決 你卻越來越遠

很多事情 不是誰說了就算
即使傷心 結果還是自己擔

爽 thanks

嘻

唉

做咩喊？

悶到喊

叫春 快

做咩唉！

打機啦

我太廢 廢過一張廢紙

你慢慢叫爆佢

唔鐘意打機啊

咁大獲 做咩咁睇自己

掌死

咁做啲你中意嘅嘢啦

是咪聽孫燕姿啲歌

因為真係廢囉

唔是

我鐘意同人吹水

理由呢

dllm

咁一齊傾計

你好靚女

食藥啦

會聽到人喊既

聽shiga bb

好啊

做緊咩

跑步

你好靚仔

咁都仲上到連登

聽Hey Jude 無限大 綠光 第一天 唔會喊

咁緊係唔係一路跑一路上連登

去緊跑？定跑完

Hey jude dont be afraid

女朋友你好

後日去唱個靚k先

休息下

多fd子

狗仔乖

靚聲王

好啊 跑咗幾多圈了

酸？

鳩叫王

食得太飽跑唔落 兩個

有咩歌岩鳩叫

唔消化耐啲先跑

王妃

死了都要愛

已經兩個鐘...

夜太美~~~

幾好喎 下次試下先

聽日去行山

快

c煙叫 你又唔去

點

唔啦 廢事拖你地後腿

失憶症好番？

牙痛到好返了

U go la
Me諗多陣先

鐘9叫me去 你竟然唔去

睇醫生了？

Tmr

me睇啲big boss

飛機

good

消失了

不要放飛機

因為你嚇親人

都未應承話去
連個list都冇我名喎

真

又叫

唔叫了

喂hi

Free仔

free絲

ok

絲絲絲

自知之明

一齊叫

不嬲都有

Ccccccccc

叫

爽未

未

咁叫到爽為止先

正評ed

早就要啦

88 去創意台see see先

8

諗下1Q題

呀！呀呀呀呀 哈

廢紙

又恰me

Hi

哈哈哈

How

不了

freebb

蝦翁

温豬温到想死

早d訓 聽日再來

我晚晚都係咁同自己講
3日先kill到一課

Y always me

夠啦

又不

我鐘意

Ok u win

早啲sleep

終於不叫了

今晚繼續

交比u

留名先

別

不捨得我走？

叫你別留名

cc咩樹唔開心

冇 肚餓

Go eat shit

惡到

榮榮

有禾撑尼

學u

嬲

好學唔學

+1

Bye

Hello

Miss u

Me?

當然

Dont miss me

很難

so fuck you

Nooooo
not gay post

Dont push

Dont push2

啊啊啊啊啊啊

noooooooo

大佬

Me邊緣人

又唱k 葡萄

U ng sick

都葡萄 快啲完sem啊

慘

加油哦

一推再推

搞事

me好人

做壞人ok?

好人底改唔刀

橙4

唔想拍拖

交換ok?

Noooo

我個個好女仔黎
前排分左手

Ok交比me

其實點解人地係好女仔
你仲放棄人

好頹 唔撚想一齊

做咩事啊 好辛苦？

因為我比唔到更好佢

一齊咗幾耐先

拖住人 不如let she go

驚自爆

咁都驚
你提出分開咖？

你條件真係咁差？

係啊

唔係差既。。。我太想要自由

我愛gugudan

咁都好嘅 你現在自由了

每日一j

所以分得好開心

無悔就好

？
去

死

.

不對

對不起

謝謝你 可是不應該是這樣啊 ？？？？？？？？？？？？？？？？？？？
（FALLING DOWN）

恨

對呀
我很憤怒 應該消失的人是你啊

AND YOU？

No die

只願等你一人

真係等到？

unknown may be yes

希望你等到

咩事先

多謝你啊，愛情係需要時間既考驗

但抽身都係好重要的

其實平時佢好愛我，好鬼痴我，成日要攬攬錫錫 但我性格遺傳左老豆（又唔係賴既，但我媽咪都話我性格似佢）就係比較冷淡少講野鍾意做自己野，但佢最近要飛幾個月，（申利同居左一年幾），因為佢要飛，咁我要執返啲野返娘家，見唔到佢之後，我由冷淡變到好熱情，個陣仲未出事，係我係咁搵佢wts佢打電話比佢，關心佢做緊咩食左飯未沖左涼未之類，但佢太忙太攰覆唔到，我就亂諗野，講話佢係唔係唔愛我啦唔要我之類，因為見唔到我變到好掛住佢 但呢啲野係佢平時問我既日常問題，到我問就變煩膠 最後佢話要... whyyyyy到底whyyyyy

可能佢返到嚟會有轉機

推

1

2

3

4

5

6

7

9

10

OK

聽歌了

富士山下

完。

你吃苦瓜嗎

我吃茄子和豆腐

我喜歡吃橙 你呢

我稍後要吃 但是我並不喜歡

你喜歡？

sayuri

離

你是故意提起

開

錯了

我沒有啊

傷心

我的朋友死了

我知道。
但是我無法為她哀悼

Hi 要叫春了？

HI掛住你了

Gay

半句再見。

再見 共你本來就分得 那樣遠

掛住你咩。。掛住佢啊

都gay

我訓教

快 早睡早起身體好

虧了

1001

向日葵 嘻嘻

？

向日葵好看

好醜

你(真誠實)

。

別推ok?

不

agger

=.=

紙

病了

渣ga

你也快了

Im strong

yes

you scare water

Never scare

show it

Show ed

上熱門

哈哈

嘻嘻

no ths me

慢慢 開工先

Nooo

笑

要死了

唉
好多字啊
唔知點背
幫我

點幫

幫我諗定計仔 點樣死先死得最好睇

安樂死

安樂死咪姐係要人地睇住我活生生咁斷氣
不了

最緊要舒服

溝女

Notok

放低你的tg

kk

怕醜

y

No y

me?

um... ok

Yes u

俾佢

你俾

Nola

幫我俾

Really?

55

Ok wait

Copy link ed

你叫的

夠薑po出黎

唔好大我
特登開po又點話

你個中間人tg

U ondogdog

唔係講笑 一search真係有呢個人

大你？
我all in你

咪臭係

滿意未

=.=
即刻改

唔驚啦 個po冇人的

有好多

矛

柚

Where

here

Only u

你見唔到

Nooooo

U

唔好殺我 我乜都唔知

Gdbye

走先

走左以後唔好番黎

心聲

收工一撻落梳化就瞓著

辛苦了，休息下啦

點解唔係挪威人，人地監倉仲大過香港d私樓

香港都有香港嘅好嘅

諗唔到97淪陷之後香港有咩係好

屌 就考啦！

其實台下的觀眾就我一個
其實我也看出你有點不捨
場景也習慣我們來回拉扯
還計較著什麼

其實說分不開的也不見得
其實感情最怕的就是拖著
越演到終場戲越哭不出了
是否還值得

加油！

其實唔知

做咩事啊

試過一個人唱未

幫我

點解波波無上黎回

我仲廢過u

我呢啲邊緣毒撚邊有人理

Is love

要煩轉工了

係 有冇工介紹

88

有無人

點會..

我有理

掛住你 見你無聲無氣 以為你唔再上黎回了

突然個心好痛 透唔到氣咁

冇了

真係

Y

唉 我死垃圾 高不成 低不就

無 發現左d野姐
都係自己手多

唔好咁啦
開心返

ex有新仔？

woho

唔係啦

唉

算啦繼續溫書 可唔可以當乜事都無發生過？當我唔知OK？

Ok

春

上咗岸咪得

ok good

有書讀就叫上岸
咁個個都叫上左岸啦 ching

讀咩

Degree 好似

我上唔到

做咩扁嘴

你讀緊咩啊 ching

哂錢科

Topup boy

起碼係degree

都係degree 唔洗分得咁細

無用架 周街都係大學生

我連大學生也不是

做返自己咪得

又唔見你自己咁諗

我做唔返 所以諗黎都費事 哂gas

我想死

我先

唔好同我爭ok?

大學生死乜

今日又炒一科

metoo

冇溫咩

條撚屌話今年出易啲
屌佢仲難過上兩年

炒咗咩

你數學本身點

純背既野
無咩點背

m1嘢唔識
dse有星

屌有星都炒

冇讀stat唔識

notes?

睇完都唔明
聽日又考温唔切喇

聽日考咩

biochem
背撚到傻

平時跟唔跟到先

難d
9半考喇

加油
我都返九半

盡咗力就得

完sem嚕

恭喜你

sem break長駐

開心哦

...

woho?

爽

收工睇deadpool